有無人中意twenty one pilots?

Sometimes quiet is violent
I find it hard to hide it
My pride is no longer inside
It's on my sleeve
My skin will scream
Reminding me of
Who I killed inside my dream

d詞真係好正

好正
啲詞好沉重 但曲風好輕鬆